個市癲左 大家小心 入熊保平安

小心呀

大家小心 入熊保平安 次次28300都打番落

Thx 燈神

有呢d post我就放心啦

見頂了 快入熊

召喚老貓，老貓放哂d熊未？

樓主入左未

推

入左10萬股

支持

其實熊唔熊唔重要

最緊要知道老貓到底入左恆指牛定熊就可以保平安

牛證撚全面進場